中武肺有 $5k? 會唔會暗中攞DNA?

邊會有咁好著數？
睇定啲先

俾唔俾5k你都拎DNA架啦

得得得 即刻Po返個ig story先～

果5千本身就係公家既
唔派錢改為中招津貼
成件事係咪好睇好多

要拎你dna大把方法啦

原來每個人嘅DNA值5K